「宣戰」全民打狗行動正式上線

踏入2020年第一日，和平抗爭美夢即時破碎。2019區選國際線做得好好，但大家諗深一層，將畫面拉闊，政府或者班狗有冇收斂過？
半年時間，對方武力手段倍級上升，強姦，被自殺，虐打，打壓第4權，數之不盡...但係我地呢？即使守法遊行都一樣被扣上帽子，話你犯法就犯法，唔中意就扑到你頭破血流！

但係心水清既同行者都明白，所謂既法律經已失效及被破壞。簡單講，話知你行街定遊行，放火或打劫，佢話係你做就你做，而責任永遠佢地冇需要付上！
跟住你就好嬲好嬲，屌班狗，去大大啖咁食粒黃色店既魚蛋洩憤。但係咁做，你覺得真係會對佢地有任何反思或者傷害咩？答案當然係冇，而佢一樣繼續拎住8萬蚊OT錢去開心買隻撈。你取笑佢，佢一樣取笑翻我地傻仔！

既然係咁
我地需要係一個全新既行動方式去令班狗感受到個人人身安全既恐懼，咁樣先對得住2019犧牲既手足保貴既生命！！！！

曾經都講過勇武手段遲早都被打壓到地下化。
但問題在於：
1.若果地下化其他人有心人又點參與？
2.組織會易於被敵方滲透，直接進行打擊。
3.做唔到be water一樣既流動性。所有要計劃才可行動，太慢。

所以全新既細成本，高效益既方法上線啦

首先，相信你地每位既社交圈一定有人唔做走去做狗既廢物。
可能你己經同佢割撚左席，又或者佢係純粹一面之緣朋友個朋友，甚至當年中小同學。一切都唔緊要，做狗咁耐一定冇人約過佢佢又好想被愛既感覺。所以請你大膽地約一約佢！ 叫佢去鬧市到食飯睇戲乜都好！總之我要佢無防具之下出現！
接下來出左黎之黎，係平台到報上日期及區域，請將你同佢即將會經過既位置，時間，狗既衣著或者特徵，一切能夠identity佢既情報上傳到平台，比當場附近或者等待收集行動數據既手足，再進行閃電般既突襲行動！！！
至於想點處理佢既手足就自行決定行動方法！
簡單講，呢個係行動可塑性極高既集體報案處！

或者你會問：咁老豆搵仔咪做緊囉
答： 老豆搵仔首先係披露對方個人資料，如果本地手足去做，被狗target既機會好大，容錯率低。
第二，老豆巴比資料出黎就係想大家用之行動，但奈何即使知到佢地址都好，要進行襲擊係再雖要大量時間去FC隻畜牲真人係會係邊到出現，而單向既披露資料根本不能夠令畜牲有任何實質傷害，換句話講，有資料你都做唔到d乜！有心無力。

問：咁平台係咩啊？
答：平台可以同哨兵平台共享資訊，達到又做到野又清楚附近環境狀況既效果。

問：咁咪當眾襲警？
答：互不相識，最多叫毆鬥ok? 市民見義勇為，合力制服可疑人士

講到呢到大家應該明白我既概念，就係要做到佢地有藍絲單丁面對群眾既後果！

大家動起來！全民關注過街老鼠問題！
舉報暴徒！你我有責！

歡迎各手足一齊交流意見，多多指教

2020 be water繼續！但行動必須加碼！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！
香港人！報仇！！！

報仇！

光復香港！時代革命！
殺黑警！有前景！

全民約狗！

打狗有理！ 一齊預你！

執仇唔係得個講字

無一隻係無辜
白警一早quit咗啦

冇gear佢地只係普通藍絲！！！

死全家唔係得個講字，行動啦大家，而加最要係全民參與性

今日元旦遊行嘅後續係入嚟推Twitter呀 有埋link喇

冇撚錯！ 係差黑警未死！！！

直接FB約佢隻抽
當眾羞辱佢

我就係要呢d

香港班狗係咪都抆槍 點打?
歐洲個D得盾同棍 真係全民勇武

所以目標就係休班狗！

佢地點打手足就十倍還番比佢地

血債命還

哦 ok

勇武bb又型又大隻

未成氣候🙂

進化！

認同你觀點 不過想講而家休班都配槍

我撚知佢係狗啊！ 互不相識

laughed 幫手捉可疑人士

推
係咪唔想報仇啦大家？